突破唔到呢個心理關口，革命永遠唔會成功

運動過咗接近5個月，仲有好多人講緊不流血 不受傷 不被捕！跟本你就係驚！出得嚟抗爭，就唔應該驚！見到班狗就跑走，每次當你跑得走，其實都會有其他人比人拉咗！佢地係Condom???

然後繼續大叫 香港人反抗。

你地問下自己，咁樣叫反抗咩？人地衝過嚟就走，之後話不受傷不流血不被捕，咁你對得住受咗傷，流咗血，被捕咗嘅人？？？

真正嘅反抗係應該大家有上戰場同佢打過嘅決心，起碼都打一波先走，而唔係人地衝就即刻走！跟本驚到咁嘅話，啲狗只會當玩捉咁玩，永遠損失嘅都係我地！

跟本而加每次有行動點都會有人受傷有人比人拉！咁點解唔試下真係反抗同佢地攪抄？起碼要佢地拉人打人都唔好咁輕鬆，要有返啲代價！

但係呢啲野唔係口講咁易，係要全部人一齊配合！
反抗亦都唔係乜都冇企係到唔走就叫成功，大家起碼要有一定嘅攻裝，遠程嘅魔法好，近程嘅物理攻擊都好，大家幻想下，有一日，係前線嘅兄弟們全部都有攻裝，係真係會振奮到士氣！起碼都唔會好似而加咁驚先！

最後，手兄們 聽日見！

推

天滅中共

光復香港

時代革命

五大訴求

冇gear
一粒催淚彈就可以解決後排

Pish 願榮光歸香港

缺一不可

我同朋友日日畀人捉鬼，革條撚咩。

到而加接近5個月，連最基本裝備都冇嘅人，返屋企訓啦

的確係可以不流血不受傷不被捕wor
全民轉職做裝修師父不出半個月可以搞掂曬所有中資撐警藍店啦
再唔係襲擊休班狗同狗屋企人已經好夠
武力不對等情況下同狗正面打真係冇乜意思

後排可以去五金鋪買定個 r95 / p95 後排防到好多，又安全

捉鬼果啲你咪當佢係鬼囉，網絡世界講咩都得，你有冇親身比人捉你係鬼？？

起碼都要做到襲擊呢樣野，我地由6月講到11月都係得個講字，反而我地嘅手足就經常比人襲擊，咁樣真係好難贏

只要手足們一齊見cam就爆，呢件事就指日可待，否則永遠都係冷氣軍師

明明琴晚lkf有手足話附近有狗宿
但又冇人去

咁耐以嚟嘅空投師，我敢講不出10個，比人掉就經常有，我諗好多手足都係驚比Cam影到

因為琴日跟本就係啲狗叫你行去邊就行去邊，你跟本冇Say，其實依家個大趨勢都慢慢係咁，遲啲去到一日就係佢叫你食屎你都要食，一係就打你！所以香港人真係要反抗，而唔係得把口

呢個係好理想嘅情況，但係返緊工嘅畜生唔係咁易會落單，同埋佢地其他狗都跟得好快

日日都有唔同人開同一樣既打狗POST

開到全民皆兵，真係做到或者用其他方法贏咗嘅一日

正解
見到有單架狗車即刻扔幾支酒埋去都夠殺
根本要係班狗排陣未齊人之前就全力襲擊佢地之後即刻走佬
再搵第二個打
而唔係砌rb on99等狗放tg埋身等拉

正面沖突唔會贏到
只有攬住一齊炒

其實有好多人都真係衝出咗自己嘅心理關口，大家可以叫埋身邊啲朋友出去，一齊勇武，第一二次會驚，第三次已經可以成為勇武！

跟本好多時都係等流血等受傷等被捕，你冇事係你好彩，但係你隔離啱啱同你傾緊計果個隨時已經奶咗野

而加警權當道嘅時世，偷襲冇人做，唯有攪炒

沒有暴徒

只有暴政

721唔見人

831打死人

101槍殺人

好仔唔當差

當差正仆街

黑警死全家

Fight for freedom

Stand with Hong Kong

Five demands

Not one less

試下唔好講私了，講以武制暴

希望手足們可以係煲底見

而唔係監獄見

你聽日去同口罩都冇戴既後排講 相信佢地好樂意直接返屋企訓

呢啲最基本保護自己嘅裝備都冇嘅話，究竟係宣傳唔夠，冇錢買定係衰on9?

其實你依種態度即係要一百萬人定唔要？
好現實咁講，你覺得和理非無用嘅，就唔好搞咩一百萬人啦

咁好禮貌吊人叫人返屋企重講返人轉頭
咁你即係要人定唔要人呀
我好亂呀

打online game 甲厚好難打得入，
落單怪點解我地唔用繩索索怪物既頸，起碼變植物怪or 直接end game, 畫面又靚，隻怪又下意識會用前爪掙扎，令隊友可以攻佢其他弱點

仲有個玩法，多人有繩，可以快速capture 隻怪翻城慢慢玩，挷住兩隻腳拖行，隻怪冇可以還撃到

前線玩家真係要預備自己既繩

繩冇得硬打，但其實好勁

成班連基本mindset都錯到7彩
仲日日警警聲咁叫，即係你認同佢嘅公權力
出啲垃圾法令就日日研究灰色地帶點避「唔犯法」
象徵式對政權合法性反抗，事實上每做一件事都係以呢啲垃圾法律為行事標準去思考
把口叫抗爭唔用腦諗清楚到底革命係咩，反抗係咩，追求緊嘅自由民主係咩，完全係comfort Zone中思考同行動，最好坐係度打兩隻字就革命成功

最重要係懶醒又唔識思考，睇野睇表面，人地意見唔啱心水/未睇清楚就一煱蜂去屌人5毛分化，完全係自我中心又無知（aka 支那人）學人公民抗爭學識開著個腦先啦笑死人

唔好講完就算，大家一齊做

帶防具就唔係和理非？？？？？？你好似搞錯咗少少野

出得嚟連口罩都唔帶係咩心態？？唔係概念轉換落和理非到搞分化 唔該

因為而加好少可以捉到落單，同埋人地支援果下都好快，佢地一直keep住反抗緊，好難用繩挷到佢

最基本嘅大原則真係要搞清楚，唔係人地係咁不停立惡法，我地就諗計走灰色地帶！而係應該你立呢啲法，我就同你死過

一條繩圍住怪既頸打一個圈，向兩邊大力拉已經done
我地係講緊online game ga ma?

香城online

呢排出去都唔嗌香港人反抗 因為嗌完就會雞咁腳咁調頭走 好諷刺

現場不下20次，從冷嘲熱諷到眼神鄙視，甚至親身走埋嚟搞我個袋同我身上面嘅嘢。我每次都本住大家都係手足無屌，但我已經忍撚夠，下次再捉我鬼我會打鳩佢。

啱呀

希望有一日，香港人真係可以做到反抗！

咁我就真係未見過呢個情況，不過手足唔好燥，我地有共同敵人，大家坐埋同一條船，冷靜啲！

一齊推